美股認真討論區 MCCLXXX

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

lm

不動如石

"I will tell you how to become rich. Close the doors. Be fearful when others are greedy. Be greedy when others are fearful."

石師傅今日加左TSM倉未

唔加住，落到120加第一注

120我all in call

又玩到咁高風險

tsm bo 唔通插到落100 ？

年尾220
驚閪？

tsla盤後開車？
然後聽日再開返R波

年尾220 我買150 call 仲有70蚊水位
ok啦？

無事了

做咩唔用石進制

放哂靈車未

snowflakes 已死

得arkk

又玩最後一個鐘撚上 撚落

有冇加se
屌我冇加到呀

條影線咁長

SL派俾個SH派fd串

SL解咩？

Stop loss

又升返哂

Save load大法

Stop loss
串乜
Stop loss派TSLA 990回10％ 都已經清晒倉啦

900？

早晨

輸緊幾十石姐

係咪真sl先
跟曬規矩一早清倉
今次大贏家wor

上個禮拜四已經清得七七八八
之後今日冇膽撈底俾人串

Tsm咩事爆升

屌你依家入都靚價過佢
唔計廢老股，納果堆有邊隻今日收市價高過上個禮拜四

Tsm特價時段已完

又話120先入

反攻大陸成功左

tsla已經特價完

我點會入呀而家就黎到我均價

完左7折，仲有3折特價，要買就快上1000不是夢

契媽做雞都唔掂

全部股都係tesla logo 預示俾哂

-5.5

狂數錢

都幾刺激
-5000石 > -100石

由-16%去到宜家-1%

原來大TAN綠燈

-12 -> -5.5

喂呀
我未上車

居然係大奇蹟日

個倉最高-13% -> -4% 冇profit頂我應該清倉

TSLA ENPH STNE都V到變綠燈
如果唔係SFT我個倉應該轉正數

逃生門

-10.3

盤後接左小小飛刀

Square buys $170 million more in bitcoin to boost crypto holdings

今個星期剩低幾日都好關鍵

-4%

一句講哂 補唔到前日個裂口 一律要小心
琴晚撈既野 一律set平手離場

尋晚仲加咗倉

今晚又股joy

美匯仲係綠燈⋯期指好似想落返嚟

sq盤後又跌過
份er好唔掂咩

咁樣跌好恐怖
搵升完又試底

-14% ->3%
瞓醒見跌3%已經好開心

Plug 聽日er

SC左 入番200股訓教 算

格蛇出左黎穩軍心

啲細股冇彈過

好彩琴日叫完春訓咗 起身跌少咗好多

星期一諗住Put WKHS無put到

-18%-》-6%-〉-13%
又話冇曬事

自爆

期指轉燈lu

我個倉出曬事

似係關btc事 一陣望吓先

4%

因為連郡玩penny stock

琴日接飛刀 今日再閪冧啲人會唔會不問價走

今日盤前繼續爆post
盤中開始靜

唔知呢，13000暫時睇落都OK穩陣

細價股痛撚到

Square: 4Q Earnings Snapshot

SAN FRANCISCO (AP) _ Square Inc. (SQ) on Tuesday reported fourth-quarter net income of $294 million.

The San Francisco-based company said it had net income of 59 cents per share. Earnings, adjusted for one-time gains and costs, were 32 cents per share.

The results surpassed Wall Street expectations. The average estimate of 14 analysts surveyed by Zacks Investment Research was for earnings of 23 cents per share.

The mobile payments services provider posted revenue of $3.16 billion in the period, also topping Street forecasts. Ten analysts surveyed by Zacks expected $3.14 billion.

For the year, the company reported profit of $213.1 million, or 44 cents per share. Revenue was reported as $9.5 billion.

$246.5接左飛刀

無事啦大奇跡日反彈了

升番哂冇事啦

個市V到咁食咗幾多buying power，如果今晚繼續嘅話仲hold唔hold到

640入tsla
如果今晚再閪冧就加貨

都唔係好差姐真係btc拉落 呢期升咁多price in晒

真係大特價 琴晚。好有9月feel

好似係因為SQ喺5萬1附近入左3000粒Bitcoin

牙石我個倉最高-150 萬
訓醒變到 -20 萬
係咪你沽左貨

絕對仲有得跌

真

好擔心

30見

-5% 一起身 2%

是旦
訓之前Set左價258賣左
盤後246.5接番

之前sq買咁多bitcoin
bitcoin 升又唔升
依家又跟跌

係麵神呀

其實都係事後論
如果尋日係插落五字頭就唔係咁講

我都接咗

然後400 all in

龍頭都搞到咁

有幾多人特價真係敢大手買入
d人成日話，跌到650，我all in 呀
琴晚咁真係只係敢小小咁入

5字頭就真係哭喪

所以我都係只係一注
第一注780
第二注就640
第三注我望600
之後就放係到唔理了

錢賺唔哂
走左 tsm 執石都無話 dum 唔 dum 春

留低咗契媽系,tsla同tsm,斬咗veri, plug同izea, 琴晚發夢夢見自己比人左一巴右一巴fomo追貨, 成晚好似無瞓過咁

雖然琴晚無panic sell

但都無補倉

事後諗返會仲揼春不過又無得咁講，有早知無乞衣

萬一今晚再暴跌呢 你又會後悔接飛刀

yes. 事後睇就揼春

訓前唔記得set位入tsla

有預感會retest 13000多次

坐得穩

好多股洗左落120ma
但直覺仲未洗完
%天線以上仲有651

取決於你點睇姐 無人話贏硬。

我敢呀但唔夠石呀
最後青蒼銀行戶口個最後3000幾蚊all in了

thcb啲量返黎係咪有得炒

全倉唯綠係靈車同snap

暴跌大家會咁驚嘅話，咁就繼續陰跌

無備用錢好大獲

入咗咩?
我買咗小小SE同TSM

上次9月我都無加到貨，心諗再大跌我實大大力加
點知琴晚都係象徵式加咗小小
真係好考心理

事旦啦都唔係第一次
大不了死

-18%轉收綠
美股真係痴線

可能再跌呢，邊個知跌完未，所以先唔敢大大力加但往往都係一加就再插，唔加就一去不返

Veri算唔算尋晚mvp
竟然收市綠色

主要散左去SFT同STNE
之後放左10股AMD換左1股TSLA
盤尾較高位置放左琴日撈底既PBR補返AMD

一斬veri就升返 好難捉摸

唔知幾時跌完嘅

個市明天係點無人估到
風險同壓力我接受到所以入

分注入

啱，所以我做唔少年股神

USPS 俾 Oshkosh Defense 大合同
Oshkosh 同 Microvast (THCB) 有合作
WKHS 就跌 50%

Square()：第四季度每股虧損0.59美元，去年同期盈利0.83美元

你話呢

ARKK琴日成交量大到

呢個應該係my stock?
想請教下各位係咪無得睇YTD?

今晚咪又有機會

咁多bitcoin

不過堆penny stock 仲係一浪低於一浪

勝利16人唔係咁講

增長放緩喎

Square (SQ) came out with quarterly earnings of $0.32 per share, beating the Zacks Consensus Estimate of $0.23 per share. This compares to earnings of $0.23 per share a year ago. These figures are adjusted for non-recurring items.

This quarterly report represents an earnings surprise of 39.13%. A quarter ago, it was expected that this mobile payments services provider would post earnings of $0.14 per share when it actually produced earnings of $0.34, delivering a surprise of 142.86%.

唔同嘅

ARK今日大爆買TSLA
詳細仲要等email

今晚又跌過 敢唔敢入！？

Buy the dip, 本多終勝

又要對沖屌你老母

不動如山 如日中天

好似升左0.7%
但btc係呢個月爆升好volatile
下季會反映返出嚟

DROP AGAIN

加左倉
AMD由18%跌到13%

仲諗緊入唔入場好
呢兩日見跌市 做曬止蝕
諗緊買唔買返d貨好

真係輸少當贏

我尋日盤前高位斬 但唔記得set價買最後條數冇變

見到都有呢個report
可能牛牛個新聞fake左我

如日中天教萬歲
洗盤之餘仲順手fill埋個大gap

lower lowwwwwwww

納dee跌夠未
日日都喺到跌

納期又閪冧

Lower Low
Lower High
No ar No

其實跌完未？

都係

eps同上面 source唔同

[member]
圖低過0.1， source係0.32

路透2月23日電-Veritone Inc：
*VERITONE宣佈能源AI與NVIDIA的EGX AI平臺合作
可提高電網性能和恢復能力，電網學習速度最高可提高100倍

如果唔係尋日跌市
Veri尋晚應該爆左上去

日日陰跌仲驚，一刀過好嗎

問下黃大仙

PR 稿
現實可能只係佢買張新既 NVidia card

SH唔驚

好事黎 不過預左借勢壓 盤後入返半

睇定啲 等埋崩盤5先

(says Elon Musk)

睇黎得我一個跌多左

-15%變-2.3%
美女真大波

巴打有咩貨

唔知尋晚會唔會同上星期五一樣bull trap

特斯拉已經連跌4天，抹平年內漲幅

年內都係好少姐

講到今年升左幾千蚊咁

成個星期都冇見過個倉係綠

冇咗2千億

呢度大部分人應該都係呢4日平哂個倉年內漲幅

睇番尋日低位619
真係接近跌曬上年年尾614直上885既恐怖升幅
咁撚大波波d人坐唔坐得住

媒體on9標題周圍都係

尋晚呢度d人話一定唔會跌低過sp500基金佬入既價，心諗都on9，股價邊有寫包單話邊度係底，如果係人都知個個係底就個個發晒達啦

跌突引panic sell同反彈fomo
平均日日實際跌100點納dee陰住落

坐緊

我仲記得上到884果陣個個都話bubble
入左sp仲邊升得咁勁
回就買

唔知道大家有無買

依個世界原來真係有上帝

PAVM值得留意

有, 但無諗過回咁多 7字頭接哂飛刀

上帝姓麵

輸突左

無cash同埋未跌穩 唔敢輕舉妄動

無錢

"連登活躍股票月結加權
(完全體)" : 1557.30 , -53.81 , -3.34 %
連登Core指數 : 10746.64 , -308.39 , -2.79 %
連登支概指數 : 1732.60 , -7.73 , -0.44 %
連登光時指數 : 1183.98 , 26.99 , 2.33 %
連登舊經濟指數 : 1764.84 , 23.91 , 1.37 %
連登奢侈品指數 : 1524.23 , 2.27 , 0.15 %
SPY : 387.5 , 0.47 , 0.12 %
QQQ : 321.48 , -0.96 , -0.3 %
VT : 97.24 , 0.18 , 0.19 %
BRK.B : 245.53 , 0.39 , 0.16 %
ARKK : 139.04 , -4.74 , -3.3 %

之後趺唔趺就唔知
今晚個樣似彈

Sp500定nq先 前者仲有600幾好合理

光時指數

day low TSLA再收市放都已經10%

臭雞掃太多貨？仲未有email

不問價掃tsla sq roku

臭雞應該買好多tsla

最高位跌近30% 起身見-5% 我哭唔哭喪好

西膠搞到連郡全個月跑輸

佢係bloomberg到話掃左好撚多

唔好話day low
670依個人價位跌唔穿入 都執幾%

30%

睇蕃茄ark 有了，癲婆來

賺返25%仲哭

買ARK當買咗TSLA

我哭緊了
18 變6再變13

寶寶幾時先出世
想入返

P巴轉燈了沒有

一啲sp同winning16

到而家都係過左廿零三十個交易日姐

個倉好似都幾抗跌

偽囝你大tsm咪升返囉 做乜輸咁多

掃到上13%

-15變-2

如果華爾街推爆tsla個價做鳩佢點算

無前晚咁多wor

無敵家迷你指數: 170.97 +2.77(1.65%) 收市新高
*Feb 23, 2021

尋晚未開市咪講左9.5見 你諗著佢會跌落去8蚊？

我估好多炒完 而家集中返廢老股同有料既科技股

佢之前8xx沽咗勁多

咁大信心
今晚8.5見

佢次次升親都有沽

低位一晚抽返500點回100姐

你真係take care

屌你啦我又無咩所謂 預左長坐 張sp都走埋 幾驚佢拖爛個倉

留名睇今日P蛇晏就食咩

70>95
升咗35%

做左清倉撚 抵我賺唔到錢既

Bb真係廢到

連郡哭喪，無巴表示

大市迫害緊青蒼派弟子
今晚千升大奇跡格局

個巿強到完全冇力跌

唔知點解覺得今日盤前都會跌

早尋晚入貨嘅你好嗎

臭雞係買左野又賣左野，見到佢尋晚連tsm都放左

係咪母女don多餸便當

唔賣野點買

清倉撚揮手區

費城半導體指數 (SOX)
股價 3083.88 漲跌 ▼-18.13 漲幅 -0.58%

連登半導體指數 (LISI)
股價 1023.60 漲跌 ▼-13.36 漲幅 -1.29%

臭雞上個月現金儲備好撚多架,唔洗擔心佢要沽貨買野

上半前sqqq賺錢，下半場華麗轉身

清淨廢老股

-6%

終於見到呢句

契媽大shopping

TSM都放傻仔黎
放完睇返arkk tsla都係買得0.32％咁少

做左傻仔

因為佢明白Tsm唔急 Tsla急d 好似係

之前買落冇走

d trade多到

佢一向都好少cash全進攻形黎 睇返佢尋晚係賣左好多野

佢上兩個星期前就keep住有放TSM喇

Nok仲廢

賤婦係咁掃我papa

就出糧了 準備入金先
琴晚到底係真彈定假彈呢

無買 bb都話食下ev條水 nok真係買黎for 賭

契媽講過佢嘅操作就係
跌市賣細股入大股
升市賣大股買細股
佢嘅正常操作

今年ytd得返4% 陰公 本身10幾

arkk tsla都係買得0.32％

我負緊呀 本身ATH有30%

想賣ikea veri換tsla
雖然換得兩股

買Fb, Twtr 賣 TSM係咩玩法

今晚咪上返10幾

幾時追貨？

佢一直入U

留返d彈藥 依家風高浪急 無咁易玩

大奇蹟日

fb跪低應該會升
睇佢跪掛

我跟住條臭雞做U會員
出晒血

睇返成個2月買tsm多過賣好多

好彩120蚊放撚曬，個臭西唔識買股票架

跪左喇 但加拿大，英國，新西蘭 輪著同佢收數

噚晚低位入左tsm 無入tsla

琴晚竟然穿100
但已經冇錢加

不過FT條數唔係好岩 佢計我總買入同賣出成本 個金額多左1倍

睇賺幾多錢既話 都有個本既13%

其實Payme 真係講得好岩
開盤頂30 分鐘 傻散時間
個個panic sell 買貨就岩

arkk賣 TSM 0.5％，買tsla 0.3％

同你差唔多
得返2%

應該係有可能有上升速度來判斷

有冇人知點樣check返自己咩時候改過名

阿木 本多終勝
行長線喎

有fd琴晚630入tesla
今朝honey moon錢都有埋

payme講野有d料到真心

唔關事,12月1月已經有片講臭雞個現金愈黎愈多,解構係咪臭雞等緊大跌市有錢溝貨搶貨

好想PayMe返黎帶領大家

但之後已經入返貨

依然滿倉

落街食個早餐見到好多部tesla

唉... 好空虛 盤後升

但散戶12月開始儲cash食唔到1月同2月頭果段升幅
完全學唔到佢d技巧

今轉跌市真係有錢入就贏

本身30%, 宜家0%
dklm

我都有睇，但佢所謂既現金愈黎愈多只不過係由0.幾％變到1－2％咁上下，根本冇咩意思

我都加左tsm

佢d現金咪Morgan Stanley govt inst 8035
佢一有現金就買貨

本多終勝
allin臭雞洗咩自己trade到損手爛腳

今轉教訓教訓我地永遠都要留返1－2成現金等大跌入貨

尋晚sqqq摸頂
好彩同時掃平貸補得返血

西女人賣埋aapl amzn goog
入U TSLA SPOT

問下自己點解清
我無後悔 睇多幾日

佢d技巧俾我感覺係不斷玩短炒，見佢日日都勁多又買又賣

無嫁啦
就算你依家學識
到時後個市瘋狂果陣咪又係1.5倍2倍上

不如學下點樣斬貨留意轉sector仲好
你睇下今次廢老股日日ath

巴打叻過臭雞

如果有多一棍你果1-2成都接唔到多一次貨
宜家上帝視覺咁睇梗係話跌市入貨

青蒼派新弟子在此

期咁早扯
大家又可以準備哭喪
TSLA 600見

1-2 成真係太少, 接得幾多次
下下係咁樣大跌咩
陰跌既話點撈

無郁過

成日早左入貨

到時玩權啦

好似尋日咁
今日下午四點準時暴跌

tsm 終勝

創新
Fang已成歷史

如無意外, 今晩都會係尋晚個位上落
大戶都未吸夠貨, 點升

大跌好似前日咁 接完一round
琴日又一棍 當你又接
咁今日呢
再有多棍係咪又接

咪就係,俾你跌5%10%分兩注溝
再跌都未必仲有錢入
馬後炮人人都識但邊有咁多個轉身成功既c朗

臭雞唔識炒股返去炒粟子喇on9

好撚痛呀, 師父

笑咗

好快懷疑一生
依兩日我又諗, vcp 個種買入, 又真係想心理上安樂好多

其實呢d處境真係option好d
鬥快轉身 唔好理跟住個index行

所以長期留現金真係唔實際
要學係轉勢果陣大大力斬或者做hedge
贏少好過倒輸

分完兩注, 原來要分4注

又狂沽tsm

我經過上年之後學識唔好margin加留cash
今轉大跌前我個ytd試過去到40％都feel到個升幅唔太合理 個市好瘋狂就黎大跌 但估唔到跌得咁急咁快 好彩冇margin唔係應該會俾人炒左倉
今轉孖爆個d人應該被逼低位斬左

黃國英都係賣哂

龍撚到

但係人地牛市開孖贏多你成倍都得

尋日61x 果下有無入？

上落都得呢個位，無必要唔好玩

5%就太細啦
應該8% 15% 20% 咁三注好d
但真係要夠錢先得
rain都係set3注
但佢有兩年前買落tsla profit做支撐

2分4再分8最後16都搞唔掂

喂，都未掃夠貨，仲有夠錢聽晚先到

有冇人覺得未完

係，橫掂你都知依次無上年三月果次處境咁嚴峻反手玩即日炒會好d

不過我想見返上年三月果次到時真係乜都唔洗做等入貨

點會接唔到呀，tsla今轉900落到600，仲有幾多可以跌 係人都知要加貨 冇cash者嘛

還看星期五

61x果下好短唔好諗入到
630實際d

第三隻腳

反擊定敵人伏擊？ 好似仲差碌大棍上

臭雞乜都賣 all in tsla twtr

講起twtr都好撚硬
痴線

睇幾時轉勢真係要有水晶球先得仲唔實際

難d 果陣武肺+油產國夾鳩美國先會咁

冇把握就唔好落場

咁如果穿600呢？

希望無lower low

咁就捱過左依關

賣左D 唔係賣哂?

想問好耐
隻fate 其實係咩黎
見佢差唔多日日都有入

值唔值得埋伏下?

朝早咁快扯期之後咪又係陽痿

我都無入FAANG
入QQQ VOO呢啲咪算

elon 概念股

廢老股幾穩
尋晚都個倉都係綠
雖然跑輸你個時光指數

sq 有D興趣，但tsla再跌應該會係priority

所以我琴日都狗衝call玩波幅算食咗先

上年三月可遇不可求

善戰者 勝於易勝者

In 契媽 we 7s

今日接咗飛刀

其實上個禮拜五轉勢就唔難睇既
不過大家有無勇氣斬同走就唔同玩法
個個都覺得跌少少就V彈
點估到今次咁大力

期一起身就晨勃,會唔會一陣盤前千跌,開市再黎一次棍上

6字頭唔買對唔住自己

入一注 即日賣番半注出去囉

月供voo

睇完rain姐條片 好想跟佢做豬豬

Now：研究：加州出現的變種新冠病毒傳染力更強

諗諗下廢老股都可能唔多掂

睇你戶口有幾錢

穿唔穿600邊個知？至少你可以set跌 15％就1注10％，30％第2注10％，45％第3注 10％，再穿都好都離底不遠
如果你想做既野係想買係最低位咁一定冇人做到
永遠都係分批入架者

疫情不止

我都係, 好彩跌之後, 食左野先
不過又係衰心雄, 又開返倉, 又唔果然斬
結果倒豬

本多終勝

琴日都係咁

究竟rain 係短炒定睇5年

仲賣埋tsm

平時正股就小小咁入
到大上大落就諗住博
琴晚衰手多大大手short 對沖 蝕得仲多
有冇咩書講下心態

打到班少年股神懷疑人生永久退場

第一注, 現金既50%
第二注, 25%
第三注, 12.5%
第四注, 7.25%

今朝我阿媽話同我講
啲錢唔想擺係銀行
叫我得閒拎埋去買股票
收息都多過定期

係佢大跌個陣做short已經遲左 好易左一巴右一巴

佢兩個都有
不過tsla隻股係長渣

無錢淨低啲錢預留咗俾bb maxr

隻多士返去同Musk一隻吸大麻 算撚數喇

SH

賬面已經回9成血個倉，但NQ同其他野已比高位低左好多，上番去嘅話

尋日加左細注TQQQ期權組合，26/2 100，到就刺身加送

美股港股化
每日裂口低開, 盤中升, 聽日又裂口低開

你係邊個。

真係唔難，但要學識等

睇過佢兩段, 睇撚到燥, 冇再睇

牛市調整都可以死得人，開孖太勁今轉都俾人斬倉／心理太大壓力啦
有幾多個人真係靠開孖發達

其實你已經講曬你嘅問題出嚟
下次想㩒掣嘅時候停一停諗一諗
點解要買 點解要賣

Maxr 都想買，尋日好多野都落到差唔多最底，但得番15% cash 尋日都無操作過

得個分幾鐘

禁得制都由-15% 變-10%

估唔到佢最大倉係Voo 第2 已經係TSLA

尋晚無操作 我SH派又然

暴仔見最近多新人苦口婆心慢慢教

睇到會跌同係咪真係會跌有幾多成命中先
之後跌幾多幾時開始跌更加冇人知 所以仲難仲唔實際

管住你隻閪手
再唔係就del app保平安

利伸 全倉派

咁快跌完喇 仲有有冇幾棍

熄app訓教，或成最大贏家

股災er先對沖
呢d 回調對嚟都哂氣驚就上少d 連登

日頭鳩升
夜晚閪冧

如果今晚唔係大棍上就好睇... 下次再跌 應該停板... 雖然今次乜消息都冇 同你講驚通漲...

暫時仲係菁蒼派大勝利

Alert出左兩日

走咗未

納指條影線長到

準備入貨？

邪門外道

應該係廢老派大勝?

一早清咪係，開市先清就

石仔尋晚有冇操作

我都熄咗app 錯過咗撈底機會

行得慢囉

做緊全倉傻仔

咦你琴晚食棍呀?

寧願牛市入貨賺少d都唔好係大回調亂撈底

教主今日有咩同教徒講

回調不能算跌……食棍！……股市的回調，能算棍麼？

無野好講

日經係完全獨立於今次回調
次次一晚玩完哂，第二朝繼續gogogo

係咪想俾人打

TD今朝先同我講開到account

石仔一上水你地又恰佢

提提你今晚 NVDA er

今晚就似個一棍啦

永續530
永動機

仲有4個月開倉一年

歷時幾耐

6月開始食哂成個大復活市

納期冇俾港女扯落去
睇黎冇事啦

diamond hands

今晚繼續熊

希望上200

SNAP真係痴左線

早升晚跌第一次咩

又要返530

我都係
12月30號apply
而家先有

12月底開，等得太耐而家已經用緊IB
可能用嚟入吓退休嘢算

個倉跌咗30%

530

買咗咩

除左油股 有部分都係橫行

科妓股似乎冇乜新聞可以再谷上去

廢老股用連群標準應該冇一日唔係橫行

屌 作出黎的姐

ER this week

重倉Tesla

但未蝕嘅仲
要頂住

冇錢 而且TSM升得慢過TSLA

等撈plug

標普咁都轉咗燈

雷公個倉有冇update?

石家村冇update

linkedin 搞兼職markerplace
fvrr gg

打條呔又鳩下鳩下咁 做乜鳩

想請教吓
假設某隻股 開咗short call (夠貨) @150
如果我再開張short put @160
兩張同一日expire
最後埋單@155
會唔會兩張net 咗
利： 用firdttrade

期指暴升

msft繼續230

我見到呢單野即刻放棄入fvrr
不過msft個價又不動如山

南哥做野唔洗你教

風吹雞蛋殼
財哂人安樂

又扯 不祥之象

msft 呢隻cls

感覺一陣盤前又跌

星期五都知會閪冧
星期一插完心急左就出事
真係要學勝於易勝者先可以長勝
下下打大佬贏十次輸兩次都好傷

上星期五見到GOOG巴put QQQ先醒起要著返條褲
尋日好好彩個倉+7%

倒鎚、吊頸

上轉扯到245好努力了
廢老又要回氣

你應該問FT CS
估計會exercise晒兩邊 (賺你手續費), position 無變

有無人琴日比人呃咗貨

豬完重新振作心理回調

Sell the dip

Sor 其實我好耐無追post乜係如日中天派

利申：新人

個個留改500 400 300 200 100

係一個聲稱點都唔放
但教主經常坑殺教眾既教會

小妹都係

尋日如日中天成功

唔見佢係開盤前講 係納dee 冇左4%個陣講呀麻

SH教

到500就話all in

炒左幾年股票發現

由ATH跌咗15%了

個feel似今晚反彈
雖然應該未跌完

見到唔小人想補倉

睇個勢今晚啲中概會拉低個市

教主尋日先開左兩個菁蒼教

死貓彈就出貨

尋晚係咪扮V

跌落500就話 等400all in

已經跌到令大家覺得升30幾都叫暴升

好多小妹

利申：小妹

禾都妹下妹下算吾算小妹

坑殺教眾

Panic sell 清倉再孖50%指數etf

你跌到切啫呀？

個個大撈?
nq_f ，其實駛唔駛理

連郡只有小妹無毒巴

升都唔係宜家, 有排洗

好搶口

牙婆

今晚千升

出面好多清倉派叫春

誰是教主？

應該清倉屌女個陣唔做
股災就走黎清
梗係叫啦

最高-150萬
睡前 -88萬
帥醒-2X萬

食粥,白粥果隻

鬼知咩, 依隻唔洗急入我覺得

DONT ASK
DONT EVEN MENTION IT

姓薛果個

P蛇gel得好勁
今晚要跌了

跌市只有加倉
無清倉
清倉係事前做

講英文依個

睇多陣先啦唔好咁老定

帥到起身

一野洗埋上年profit

冇孖展都歸0？

薛丁格三人組

等佢再跌多D先入貨

低位清倉掛

薛丁格3人眾
教主是幕後的那個

尋日第一棍又真係好想清

好多人都成功係全日最低位放
成就解鎖

薛二五，反骨坑殺

我好明白 所以最好真係delete app打機....

有冇人分段加倉做叻仔

出糧入錢

開市-8000 起身-500有冇玩到咁大

我個腦淨係諗呢個位加唔加入
從來都唔會諗清倉

Put同call都加左倉

P蛇個單位係港定鎂

心血少就del app
之後打機瞓教返工專心讀書睇netflix

我覺得點都會跌到鑽石底12465

呢樣緊要

清曬倉都係無輸過 只有賺多定賺少

高位開新倉, 柒撚到

琴日第一棍負咗

發上發落 正股sh師好過

wallstreetbets

今次真係學到野
升市減孖留buffer
跌市先有彈藥入貨

都有加返D

噚晚-11最後盤後-3已經覺得好好彩
但無錢入tsla 入左tsm 算

垃期唔睇唔知原來6連陰 回調勁過9月

薛生，久仰大名

So what
入面d 內容先重要

太多動作姐
問題唔係你“高位”開倉，而係開完又panic sell過

你咪教主

買多部printer

經驗太少?

其實養老金入市都係all in既一種

美股大市一年都至少幾次大回調

認錯人了

想問下呢個咩app?

SFT 3年目標價85蚊

我就係要呢啲

今次個浪 vix 好像無升過

巴打有無加倉

好明顯我太新
上年7月先開始入場

HKD

Price in ed

佢尋晚講野已經暗示左驚冧市暫時唔會亂郁

上年回調我只係全正股SH就輕易過咗
孖住玩係今年先開始
真係零經驗

尋日入咗第一注
唔知叻唔叻

無意思
依家唔係擔心fed停印 而係一方面想你印一方面想你壓抑通脹同埋債息
繼續印由得通脹其實到最後其實個投資者同啲企業會硬食返啲成本

暴巴

買咗少少
驚假升

after market彈
可能見美債跌左少少

直頭槓桿到成箱刺身彈入屋都得

QE 係毒癮，一旦開左就無更易收得返

除非夾硬關printer

仲以為你定期倉只買tqqq,原來玩權

同香港啲所謂北水一樣係鴉片

等緊港囡俾大劣收割想睇班港豬點哭喪

上星期放左契媽,琴日又做返契仔

長期滿倉
跌市想撈走正股入option槓桿咪得

P蛇開始練拳未

打林作都要練

sq q4買bitcoin 平均價51k
睇嚟有排坐

笑撚死

Give my regards to your puppet master

佢又夠膽死報

金波直插都夠膽撈勇士

等我加倉先

唔報遲下elon自己講出口仲柒
真係比人覺得佢掩護緊佢老細

WKHS

垃圾美股拉底我ytd, 贏錢靠ipo

人有多大膽，地有多大産

呢度仲傾緊撈貨 孖爆
應該未跌完

忘巴好似無數鎂一排

滿倉話冇cash撈果d 尋晚想撈可以走正股即刻入call架
我識兩個fd尋晚都走tsla正股即刻入call
升完平番call換番正股
所以唔存在100%倉就冇得操作呢個問題
只有睇你敢唔敢

港囡直插 美囡都無咩反應 今晚穩了

尋晚重建日月神教執唔少喎

中了棍

33蚊果注 我都尋日都唔敢再加住

6600希望補到多少,雖然未必中

full load食 ,美股ytd 20>8%

忘巴數剩幾多鎂

忘兄昨天賺多少

期freefall緊

尋日少少加咗第一注
淆底

-5000

國債 回左2%

港女滅世

驚到閪了

正確
高位開倉錯到無論
root cause, 心雄

唔識支那話
又要為“大部份觀眾”講支那話
一句話剪幾段

Dis Mar真係no brake

btc 心血少D都唔掂

cfu

納期算係咁 都仲企得好硬

即刻巨棍跟隊滅

我都覺

一早應該滅

2條6606 b1 唔撚中就黑到依家

中晒贏5皮

一定唔會咁大棍 唔係形態似就當係

琴日期咪一樣暴升
開市跌返轉頭
睇少啲期啦

b飛人頭影分

A1 先自已多重影

琴日港女飛龍在天

個勢都唔同啦 最多係9月個圖 跌多一棍之後橫盤

唔好張圖似 就拎出黎鳩up先得嫁 大佬

比張圖大家定下驚
四碗水煮成一碗

今日升到無頂

btw契媽件衫終於出貨

Free fall

等左幾耐？

份工好撚mindfuck

熔熔蝦

唔會一樣 好難再插到上年3月咁 除左疫苗無效
個市有d似轉勢 鮑鮑講完其實都彈唔起
似拉高出貨多d 真反彈唔係咁

呢d時候全倉 真係好博 仲要孖盡
stonks only go up 會累死人

港囡我watch list 除左6993，全紅

Tsla p/e76?

跌好少者
相比美女

依度有無dkng 小船

我還在船上啊

臭雞衫搵鬼著

x2 要全部人叫春先算跌完

X2
FOMO

P兄練拳進度如何

今晚又閪冧

2022年

都吹左好耐既啦

再見啦連郡咁多位小妹

契媽啲煙腸係咪輸到傻咗
又出錯email 要correction

其實都唔係防咩恐怖活動 或者 香港人
係驚中國人拿BTC來走資 香港應該會繼印度之後 BAM 虛疑貨幣最快既地方

爆買日開心得濟
掃多咗寫錯野

11日

Gd 同珍妮拍拖

升番晒喎

臭閪黎
我jisoo先係清泉

挽留

依家仲有得開離岸，唔會掛…

鳩up啲咩？咩都無up喎我

Jisoo係老婆
Rose係二奶
Lisa係sp
Jennie 都係sp

Rich

呢次多新手

寶寶

怒斬寶寶

棄養遭天譴

amc 都升寶寶都唔升

傳加印花稅

跌到幻三果下有冇手joke penis sell左

離岸吹我唔漲

港女加印花稅對美女有咩影響

棄玩港女加入美女

幻2都唔sell

支牛應該會加手續費

琴日由-20%到今朝-1%
真係痴撚線, 加左少少tesla
不過都未升番成本價

推d人去玩美女

Dem 都想抽交易稅

唔好搞我Rose

DEE哥又棍落

幻2 幻2 幻2 幻2 幻2

預算案將公布派發5000元電子消費券

又要搞個平台 搞得黎都蚊訓

如果今晚都棍埋個樣就真係好衰

剛清倉的你哭乾眼淚

加美女手續費？

放埋係安心出行

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

次次都係搞樓 加股票稅啦

今晚係咪到美股

印花稅兩樣都會搞到喎

結合安心出殯

遲啲所有野整合落安心出殯到

你信唔信會係安心出行入面登記 或者 要開個APP先可以用

借勢加啦點都會,你估支牛會唔會咁好人

800萬人下載 又贏

睇死佢都會拉埋一齊黎搞嫁啦 不過香港政府IT呢 就好撚柒既

電子消費券with安心出行

之前都係搞樓多 股票好似少D

支牛er又贏

大家好一致一齊都即時會連結到安心出行

咪又係逼你用佢既指定方法
搞一派俾人屌就話改善緊唔認衰
最尾又會轉個仲on9既玩法撚你幾撚

見到港股咁 今晚係咪又跌過

綜援由雙變1.5糧 真係多撚謝你

唔係

其實周圍啲野平左 雜費又停收 完全唔明點解仲要出extra

恒指

又插

邊度平咗 食品價好似日日升

個班垃圾黎 咪當被錢塞住把口

更多資金從港股市場流入美股

係

想申請

5000蚊消費劵買咩好

係咪HKTVmall買糧食

真心唔明點解可以出雙糧 1.5糧

買3080挖Bitcoin

升閪咩啲餐廳又平 超市又凍結價 街市除左豬瘟肉貴其他都平左啦

為使失業人士多一個財政選項，我建議設立「百分百擔保個人特惠貸款計劃」，作為輔助措施，由政府提供擔保，申請人貸款額上限為在職期間平均每月收入的六倍，以八萬元為上限。首十二個月只須還息，之後本金連利息最長可攤分五年償還，年利率固定一厘。申請人如按時全額還款，已繳付的利息將全數退還。自由職業人士如證明失去收入亦可申請。政府總擔保額為一百五十億元，申請期為六個月。財經事務及庫務局（財庫局）會聯同按證保險公司稍後公布細節。

抵過IB 8皮任借

free money

繼續用真係on99 ft成為最大贏家

得石仔借得

我都借到 借黎買廢老股 1%息 邊有得輸

唔知會搞幾耐 如果唔係既話去英國之前借定都好 最多慢慢還

你老尾今日又可以早啲瞓

你失業咩？

freelancer點證明自己失去收入

柒波一路講 港女一路向下開車

今日做乜都冇心機

我諗最尾都係好鬆手咁借
feeelancer點prove到無收入

失左半年 不過依家炒到個本都多左一倍 仲多錢過返緊工個陣

依家已清倉 保平安

冇一樣野幫到香港經濟

買下廢老算啦

想辭職拎8萬

可能又要交過強積金個d先算合資格，仲要比銀行數佢睇上個月有收入，今個月冇收入

好想辭職去申請

又隊落去美期

消費卷 5k都要分期 on99

遲下先 依排休息下

Wtf點撚樣刺激消費呀屌

辭職做freelancer啦

閪波咁都叫財政預算案
不如推石仔上去鳩噏好過啦

買IPAD PRO先

今晚又直插

HKTVmall

又掟錢落海開啲一年都無既temp post

入定1137都得了

3月出正

是撚但啦 班友個腦都裝屎嫁啦

送錢俾支那洗就最快 D工程幾百幾千億咁車落去

咁佢不如分期俾錢我啦屌

屌牙石借到個倉可以有20000石
20000個村民

temp post有興趣做 儲完錢移民

鮑sir上去up好過

納dee 又開車啦

再跌就入肉架啦

班美國佬都睇唔順眼

呢個真

睇運派位架咋隨時有啲得3-6個月 但你入form到on board都要三個月

麵神真係高手中嘅高手...
希望佢唔好再透過咁多天機...長壽D

5000買iphone

石囝：知唔知點解啲人仲有1.5月糧拎 因為我畫左個八卦圖 資料顯示中國文化唔係源於湖北 而係湖南

分期俾你

納指

沽鳩隻1號仔先

納溶

無眼睇

Vix又綠了

等懶人包先屌頭先對沖無留意

美股睇法都差唔多

波叔份野搞到納期繼續暴跌

有冇考慮改名邪一邪佢

楊潤雄條撚樣搞個apps都要半年啦，搵埋個乜9星之子幫手

是咪要改svix

上次4千同1皮都係啦
腥移民都有分拎

咁銀行應該幾頭痕
我諗呢個plan銀行爭住搶客做呢d loan

其實好on9 澳門都敢分永久同非永久派唔同數 但香港唔敢

香港庫房咁多錢, 各路人馬都係想分豬肉姐. 下年會唔會開新稅項, 維穩稅去加POPO人工

特首唔同

申請人如按時全額還款，已繳付的利息將全數退還。

仲借咩ib大大個hk gov送錢
小妹想失業了

佢借8萬係咪預你轉美金炒股

樣板戲 話俾你知聽聽話話有甜頭 有得做二等人

還到=免息
還唔到=收息
還唔到畀撚到息你咩

我覺得係成個港共都係慣左表忠就真

借完再孖炒option
仲洗咩返工

納又freefall

其實成個香港好多人都係咁樣嘅奴性.....好可悲

遲啲澳門都可能過香港

入撚埋落支付寶到tim呀 實名認證你

個市__到

both啦 澳豬真係澳豬 成知賭業用嚟洗錢
你反枱就成個澳門真攬炒

香港就一開始已經係西環治港
唔表忠嗰個就受靶

納期天天都溶
belebala belebala
契媽接飛刀
belebala belebala
個倉 ATL

開市v

星之子整口罩算鳩數啦

鑑於環球低息環境將會維持一段相當長的時間，不少市民特別是長者追求穩定而可靠的投資回報，我們計劃在本年度繼續發行不少於二百四十億元的銀色債券和不少於一百五十億元的通脹掛鈎債券（即iBond）。我們建議將政府債券計劃的借款上限由二千億元提升至三千億元，以便有足夠空間發債，達致持續發展債券市場的目標。此外，亦會將合資格認購銀色債券的年齡由六十五歲降至六十歲。

ok 等抽 又執1千蚊食下飯

傻散買》有現金〉入貨》升 〉另外有堆人跟ark買 又再推升〉loop

調返轉一樣
傻散沽ark 》臭雞掟貨〉跌》loop

無安心出殯唔俾拎

又ibond又綠色零售債券

有個薛巴條女大波波

上年先出完 今年又出 拎港共個名黎借錢

鮑子打開口牌市場都唔buy
大家睇路 特別全倉 孖爆果d

留返條命先做到世界冠軍

sh 契媽=永動機

個市強到完全無力跌

又有錢收

零操作，生命值硬接
由-19%變-5%

有D後悔尋晚衝動入咗第一注

笑死
過千億創科喎

失業人士借佢八皮去抽ibond

比中國架姐

五皮夠啦
其他攞嚟抽ipo/美股

香港啲創科10間有9.5間都大陸人開

磁能線

冇錢創乜科

事後先講

琴晚佢應該都做曬對沖啦

無ycc啲大戶唔收手

大戶真係好撚小氣

承受唔住就要減啦真係

即係入5000落我payme?

你當係支那寶嘅現金卷就得了

如果落nq落到10000 有幾多人要跳樓

得半倉

每月派1000$ 我笑撚左 又搞半年

無用過支寶alipay we7pay etc